太子黑夜被捕手足懷疑係POPO假扮

手足們留意下件衫
有乜可能俾人cap住左見衫就細左幾個碼 去到見肚
懷疑係俾人打暈左/重傷 之後POPO換佢衫出黎影相

希望太子黑夜所有手足都平安
失蹤嘅人都返到屋企

生要見人 死要見屍

...

拍爛檔冷氣軍師唔好再分析咁多得唔得